眾籌登報向上海商業銀行道歉 道歉信草案

[道歉文宣] 被裝錯修嘅上海商業銀行

致上海商業銀行及眾臺灣人：

我們是一羣香港的抗爭者，
早前在清算中資商店及銀行時，
部份示威者因誤認貴行為中資銀行而破壞貴行設施，
我們對於上述錯誤破壞行為作出最誠懇之道歉。

在此，香港抗爭者再次向眾臺灣人及上海商業銀行致歉，
並希望得到貴行及臺灣人之原諒。

眾香港抗爭者
中華民國一百零八年十月六日

打西曆咪算囉
我地又唔係想跟台灣

就快雙十 順手揸鳩中共春袋

加埋香港一芳

呢個真係要賠錢 賠錢比較重要

同意
咁就要分兩篇

同意

g持

其實仲有好多商戶都會影響到，登報登得幾多間呀

道歉信草案

【就破壞上海商業銀行向銀行及眾臺灣人致歉】

上海商業銀行執事先生及眾臺灣人：

我等謹代表一眾香港抗爭者在清算匪資（陸資/中資）在港商店及銀行時誤認 貴行為中資銀行，破壞 貴行屬於中華民國（台灣）資產，謹向 貴行作出最誠懇的致歉。我等並願意賠償相關維修費用以作為補償。希望 貴行及眾臺灣民眾可接受我等示威者一眾道歉。 貴行如欲洽談賠償一事，可聯絡XXX（電話：XXXXXXXX)進一步商討。
敬祝
商祺

眾香港抗爭者
中華民國一百零八年十月六日

呢個ver o ng ok?

唔賠得錢呀

上海商業銀行執事先生及眾臺灣人：

我等謹代表一眾香港抗爭者在清算匪資（陸資/中資）在港商店及銀行時誤認 貴行為中資銀行，破壞 貴行屬於中華民國（台灣）資產，謹向 貴行作出最誠懇的致歉。希望 貴行及眾臺灣民眾可接受我等示威者一眾道歉。

敬祝
商祺

眾香港抗爭者
中華民國一百零八年十月六日

唔好做多餘野啦

道歉信草案

【就破壞上海商業銀行向銀行及眾臺灣人致歉】

上海商業銀行執事先生及眾臺灣人：

我等謹代表一眾香港抗爭者在清算中資在港商店及銀行時誤認 貴行為中資銀行，破壞 貴行資產，現謹向 貴行作出最誠懇的致歉。希望 貴行及眾臺灣民眾可接受我等示威者一眾道歉。

敬祝
商祺

眾香港抗爭者
中華民國一百零八年十月六日

會唔會好啲

係有用文宣黎既

推

早幾個月連登討論過一早知上商唔係中資架啦,點解前線會搞埋佢,當時無人出聲?

上海商業銀行執事先生及眾臺灣人：

我等謹代表一眾香港抗爭者在清算匪資（陸資/中資）在港商店及銀行時誤認 貴行為中資銀行，破壞 貴行屬於中華民國（台灣）資產，謹向 貴行作出最誠懇的致歉。希望 貴行及眾臺灣民眾可接受我等示威者一眾道歉，並承諾日後之前算行動不會波及貴行。

敬祝
商祺

眾香港抗爭者
中華民國一百零八年十月六日

可以呀 我留著括號字眼都係睇你地會用邊個字眼

有錢唔係咁用架，幾多烈士要食飯要律師要人救啊

講左咁耐人地掛個名係台資既做咩咁唔小心裝錯地方

佢個名太容易令人誤會

點解要提埋台灣人
會唔會太間接 關台灣人咩事
佢仲有另外一個大股東 wells fargo 咁係咪要提埋美國人
正正經經咁道歉 致上海商業銀行算啦
日期唔該用返西曆
唔好連道歉都咁柒

自我矮化
歷史上邊有歷法唔同嘅兩個地方寫信比對方係用對方嘅歷法？
人地只會覺得你做乜鳩

如果話想留返啲錢嘅話，只要知道係邊幾間分行受波及，print定封道歉信交比分行經理就得？

waste of money

所以先叫草案 一齊改 唔好得個講字
因為係台資

柒 得個講字未柒囉

唔好浪費金錢[url][url][/url][/url]

點解成日有呢D ON9多餘行動

個人覺得唔登報都應該公開貼出去㗎喇

文宣
唔登報一樣可以公開貼

屌你班野真係好撚弱智
冇人出聲就自己跪撚左係到

打錯就係打錯 你話我民意撚都係咁話
冇民意支持 我哋會變咗離地

有人出黎嘈先回應啦屌

拉

有草案先 可以隨時應對
而且有啲嘢唔係等人嘈先要應

做咗放喺度 冇用自然冇用 有用自然有人拎去用

支持！

一定有傻撚沖出去自己跪撚左係到
香港盛產傻撚左膠

幫佢唔撚到

點承諾

講真 有冇人整番個清算list 出黎 裝修前睇睇佢
費時點錯相就唔好

其實貼聲明就ok，人地都冇講嘢，登咩報呀，唔好嘥錢啦，人地又有保險賠嘅

暴動唔賠

如果大家共識咗重有人去裝修重唔係鬼

所以咪話承諾唔到， 冇人代表到每一個人

支持

去瘋狂開戶

籌錢登報，不如直接捐

所以先有草案

sd email 咯

所以我咪話承諾唔到囉 邊有話你草案有問題

法侓問題要小心,代人道歉而不要變登報者認罪書

得道多助

Push

我指 出草案 點寫

點解要登報 咪浪費金錢

你次次活動都登報係咪好得閒?
稅局? 機場?

出張靚DESIGN 同寄信比佢地OK啦

Agger
錢多都唔係咁用，攞去幫手足好過

致上海商業銀行：

我們是一羣香港的抗爭者，
在近日扺制中資的行動當中，得悉貴行的設施被破壞，相信是部份示威者因誤認貴行為中資銀行而作出上述行為， 謹此致歉。

眾香港抗爭者上
2019年10月6日

個人覺得簡簡單單就可以

其實我覺得登報咁高調會唔會反而害咗佢地
令中共覺得佢地係直接支持示威者

如果登最好用詞避免直接話原來佢地企示威者果邊 留返啲灰色位

[道歉文宣] 被裝錯修嘅上海商業銀行

原po 有文宣

支持 呢個登得過 而且真係裝修錯

呢個version 唔錯，簡單又清楚

連登巴絲 登報係好主意
但加埋一人一個facebook留言 讚好
呢樣都唔少得掛
其它巴絲己經做緊啦
推爆佢facebook啦

認同 唔想失焦

有錢比手足好撚過啦 屌

登報係為左贏輿論呀
事實上係扑錯柒左
咁關公野始終要做
我地又唔係港共同黑狗死不認錯
道歉信建議加埋英文版 中英對照
登報登蘋果就ok
廣告錢益蘋果 一舉兩得

自知做錯野 要等人屌尻你 先肯出黎道歉
冇人屌=冇錯/唔洗道歉？

S

push

推！！

好！

P牌仔hi

對住傳媒道歉咪得

其實仲有HSBC

扔去對岸ppt睇下台仔嘅反應

要呀

唔使登報啦，最多將個道歉聲明貼出嚟

不如眾籌埋維修費?

要做 拎翻道德高地

大家去fb page留個言呀

搵巴絲問下蘋果頭版半版洗幾錢
仲有要譯埋英文
外媒見到先係真關公

下次有鬼打爆幾十間黃店 我地又要賠？

反而好突兀
不過登報呢個我支持

呢個同意
真係搞錯人哋鋪頭
道歉我覺得完全係合理
咁樣先至可以俾人知道我哋唔係無差別攻擊店舖
係有一個明確嘅目標
點都道個歉好啲
費事比為人哋入
記住我哋唔係暴徒
有錯唔認嘅係班狗最擅長
我哋唔係佢哋
有錯就要認

但登報好貴 不如眾籌賠裝修費？ 賠比爆錯d公司 可以叫民記幫手讀出道歉聲明

g持
聽日遊行直播道啦

G支，邊個搞

唔好要中華民國年份

賠裝修費唔會平過登報，錯就要認，唔係錢嘅問題

最好道歉加賠錢

其實大貓都中

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

G

門面功夫一定要做

個個得閒追連登咩 咁多資訊
佢個名又好支國feel

係 話曬銀行都買咗重保險
仲有！眾籌點睇？

眾籌賠錢唔係更實際咩

認真隻豬好柒

仲要眾籌幫人哋間鋪真係裝修返
一芳都係

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

721

唔係攻擊同路人，而係有小部份人已經聽唔入意見，嗰日現場有人講過一芳唔好搞都無人理

贊成

眾籌登報
你攞筆錢幫義士 買物資好過啦
歉係要道 但可唔可以唔好用呢啲高成本低回報嘅方法做？

人地台資
要有誠意就係體現喺呢啲細位

成日係到講乜撚野民意逆轉唔好睇
乜野唔好比位人入
結果就自己整個春袋出黎比人錫

真心覺得做多左

做好了

一芳表示

pish

買多幾杯懲罰佢啦

而家邊個跳出黎話有錯

sorry

Facebook post咪算登報做乜尻啊

tui

唔好用中華民國啦 痴左線咩 反清復明有撚用咩 我地係香港呀

因為有班白痴連黃舖都爆
一芳、上商都爆錯
一句道歉就算 ?!
人哋蝕咗幾多係咪你負責賠錢先
樹大有枯支, 一定有幾個弱智會爆錯
所以先有人講黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
就係為免幾個弱智仔影響成個運動
我絕對支持

眾籌嘅話不如直接比錢佢裝修

咁係咪可以考慮眾籌支持小商舖

做錯就認 有咩問題？
上面個堆忡話有人嘈先出黎回應
唔通人地唔嘈你就等於你冇錯 可以為所欲為？
呢個到底係咩心態黎

和理非一齊捐錢代勇武道歉

畀錢銀行一嚟會犯法 而且大把錢

要畀都係小店先

on9

正式道歉聲明

OK

要Po 出去喇

p牌

唔明點解係多餘，做錯就要改，可以反映我們的誠意

我覺得唔好賠錢同登報
錢要用係義士身上
道歉已足夠
銀行比唔起裝修費咩你估

同意
錯就認，打就企定
比人屌到出聲先道歉，我地距離黑驚都唔遠

有錢都係賠畀小店

幫推

支持道歉！

要小心處理
特別係字眼上
咁做某程度承認左係你做
會唔會第時變証據?

有冇英文好嘅巴絲可以寫多份英文版

好撚on9 錯左唔通唔洗認 再講台灣係我地盟友

西曆 thanks

好地地拆美心拆國鐘咪算囉，搞咩撚野中資

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

G持

agger，

唔好用 “代表示威者”, 用”對於有示威者”

認同

洗唔洗登報呀

我都覺得幾貼心喎

推，毅進星$100

傻嘅先會放大自己錯誤，要道歉一人一email咪得，點解要登報？

貴字前面要留一空格呀

一芳呢唔洗登報？

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

咪係 做左文宣道歉咪得囉
識唔識冷處理呀登報傻撚左

如果要寫民國年份
直接寫 民國108年x月x日
台灣果邊係咁寫
如果寫中華民國會好奇怪

你有無發現無乜人贊成你用臺灣曆

叫你改就改啦 阿吱阿咗

你代表全香港抗爭者吖嘛 唔係個人吖嘛

你呢啲咪假民主囉

唔該你駁人哋批評之前用下個腦先啦

唔係港資咩？同台灣嗰間已經分開咗？

有用 做好公關好緊要
呢幾個月就係靠公關文宣爭取咁大嘅國際支持
要比人知我地唔係亂破壞

推！籌埋裝修錯誤費用啦

呢個啱

唔需要攬上身

改撚咗啦 屌你老母

痴撚線錢多都唔係敢做啦

Push.

而家你抗爭大撚晒呀

是非不分同共狗有乜分別

台你老母灣曆 係中華民國曆

1949年之前中國一定台灣曆啦

On9貼文宣咪算 要賠搵林鄭啦屌

$100

應該道歉既,
登報就算啦

推呢個version

其實大家手足，講野比多些少禮貌

無謂係連登咁多負能量

道歉夠啦

我覺得佢呢個已經ok

點解

個人黎講，我都好想道歉。

但係，如果有人承認係蓄意毁壞，保險公司方面就有權唔賠錢，因為呢件事由意外(無差別，隨機)，變成刑事毁壞(敵意，有針對性)，需要商業罪案調查科嘅跟進。警方一路跟進又捉唔到人，保險公司可以hea 好多年，目的就係唔賠。

重要：保險公司話原來你銀行衰改壞名，有權要求加Premium，一生一世咁年年比。

我哋心地好，但請小心好心做壞事嘅情況。

利申：工作上要幫手處理公司保險，包括處理每年續約。

毅進星

本身都唔多人知爆左
屌你登左報全世界都知
唔好做多餘野啦

賠錢定狂飲？

香港抗爭者向上海商業銀行道歉聲明 - Dcard

有閪錢...
晚飯都未食

咪出左文宣囉

痴L線有錢都唔係咁用啦

要

唔好中華民國啦

上商原來係台資

臺資定中資？？？

無賣到呀最後

PPPPPPPPPP

香港抗爭者向上海商業銀行道歉聲明 - Dcard

回覆前可唔可睇下Po先

呢段唔關事

直接賠償好過啦

點解？又唔撚解釋

眾籌link??

呢間香港人壽係咁多間銀行都有份搞

哩個真係要做

不明來歷資金 隔籬Po好多人講

其實係黑警臥底做的

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

呢個要推

Sor9

咁一芳你又話賠？

呢個會唔會係推佢做深黃鋪，
大家一齊去懲罰佢清佢櫃會好啲

好，明白
我建議集體係上商開户
幫佢開多啲客唔係仲好咩？

如果只係裝飾就文宣加狂飲啦

買旅行保險都得

另外，根據金管局法例，銀行絕對無法接受這份收入。

一齊啦 整個 #YatFongChallenge

如果賠錢有問題，民記直接道歉唔ok?

因為係小店囉 香港分店只係畀咗加盟費嘅老板仔嚟

唔賠都要懲罰佢哋

明白

有冇得眾籌維修費

仲有人唔明
呢個唔係嘥錢道歉
其實係登報買廣告
重點唔係銀行接唔接受
而係令全世界睇到抗爭者唔係亂咁破壞他人財產而係focus中共政權
要出道歉就一定要落廣告

推 建議文宣要和受阻市民道歉

以後小心分辨就算
你點知係咪黑警臥底自己打爆
自己對號入座咁傻仔既

對家太奸，你咁善良會奶野架
要識得保護自己，ok

串過馬撚
block

不了

乜都唔做，而家自己識分就算，
你試下登報，即刻比對家對號入座。
人地係唔會放過任何一個整死我地既機會。
唔好做多餘野

可以俾返小小禮貌
你下次可以追左po先屌

返校講緊國民黨戒嚴嗰段白色恐怖黑暗時期
同埋而家台灣講緊轉型正義同真台獨，反緊中華民國
我諗唔好激起佢哋反感同誤解好啲

推 推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

如果登香港報 我覺得日期可能跟返2019年好啲
唔係隨時又俾人借題發揮話港獨乜乜柒柒

賠錢＝認自己做
拉得，刑事，
刑期超重

推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

要爭取淺藍淺黃支持

唔知你鬼定點，我哋賠俾佢同佢哋要唔要係兩回事，我哋要嘅係國際形象，所以一定要高調賠錢。

佢禮貌唔好先

推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警 唔係無辜百姓

大大聲話比人聽自己係無差別攻擊？
唔好傻
分分鐘係黑警自己爆既，仲乜要同對家孭飛

好似上次匯豐咁，寫個sorry已經好夠
大家唔好做多左，可以嗎

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

因為你無落場，得班細路落場，跟唔貼咪出錯囉

最緊要係證明我地係有目標地做，同埋做得嚟係有意思。唔可以被人覺得我地無差別攻擊

你既意思係依家好多人覺得最近既裝修唔係抗爭者做既? Lol

真係唔賠得錢 亦冇需要賠錢
隔籬Po 已經講咗
我亦都冇出到眾籌
而改為出張正經嘅聲明畀人貼

岩ar 但我整文宣唔識 希望有手足可以整左出黎我print

傻的嗎 冇人出黎講野
自己為左拎光環沖出黎露春袋
定係你以為而家自己認左衰仔先當打預防針 支共就唔會針住你黎打

有錢就捐畀星火啦

你敢肯定無黑警混入去咩？
觀塘站已經係個好好例子
佢地燒完你登報孭飛？仲唔比CCTVB果d起勢作野？

手足啊，真係唔好做多餘野，出硬事架
大家知道左，有果張豬仔圖已經好夠
我唔想有任何機會比對家上位，大家應丞大家好嗎

上商同tvb係有緊密關係
其實對方一定極深紅
要諗埋對方唔接受 下一步要點

登報道歉真係傻撚左
你呢啲真心豬隊友

一定要道歉
不用賠$$
比佢哋知道佢哋唔係目標，就可以
道歉亦有以下benefit
- 目標只是中共，其他銀行或商鋪可以放心營業
- 樹林型像
- 錯左就認
- 國際型像提昇，爭取更多支持

傻鳩 一芳香港代理應該執柒咗佢
你係黃就唔應該幫中資賺錢
好快所有中資香港都開特許經營
中資繼續賺錢

無人民意逆轉，唔需要諗太多
大家乖啦，不如搵新目標玩仲好

依個ok

上面都有人講會影響保險的問題
呼籲多d去幫襯會唔會好d

真 自己出住d先

簽左約話走就走咩
身不由己，佢已經默默去洗乾淨，無指責，算啦
始作俑者係支那微博果篇野，成日鐘意代表人，根本香港market大陸無權決定，就自己出文打飛機。慣架啦。
但假既睇過咪算，你睇AV明知條女對ball係key上去你都唔會翻睇又翻睇啦係咪先

咪撚戇鳩啦 佢講到尾 都係under人地個名
老細幾黃都好 你要懲罰既 等佢轉名 停左個經營權先

從來唔飲呢啲嘢表示

呢個好

貼兩張野係鋪面咪得 搞咁撚多野做乜春
攬炒咩意思啊 唔小心hi親下就晒埋d 咁既錢

左膠當道真係麻鳩煩 d 錢用黎買裝好撚過

道歉OK，但唔需要登報
留返啲錢幫義士好過

又唔洗搞到甘大既，貼下道歉文宣去爛左個度，比記者影下報道下咪得咯，等人知道寶寶知錯能改

可以寫完西曆 下一行寫埋民國日期

岩ar

岩呀
賠根本就做多左

支持 錯就要認 唔係9裝修

Good apology.
Time to build up relationship positively.
It is a great courage to express sincere apology.
The action will be rewarded with at least respect from some people.
Of coz, some people may still feel confused and reluntant to forgive.
No one can control how other people think, but people, as a group of MATURE grownup and human beings, need to TAKE UP and SHOW responsibilities of their OWN ACTIONS and ACCEPT consequences, good or bad !!

咁你標題寫眾籌?

大家同路人比返啲禮貌啦 唔好下下屌人先

如果真係打錯左 未道歉 再補救law

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

呢個資態 話比人知黃絲唔係亂尻咁破壞

致上海商業銀行：

因 貴公司名稱而導致部分示威者誤以 貴公司是為中資銀行，對此誤會 一眾香港抗爭者表示 深感歉意。貴公司 若有所需 ，眾人必定竭盡所能，協助 貴公司早日重建，令 貴公司發揚光大。

敬祝
商祺

眾香港抗爭者
二零一九年十月六日

咁樣會唔會好d?

屌 去總行搵代表接信咪可以省錢lo
一係就民間記招道埋歉

態度正確，方向重回正軌

直接去信蔡英文啦

意見
你道歉可以正經少少
唔撚好登報

Pish

眾籌登報不如眾籌賠償

推
證明非無差別攻擊
證明運動會自我修正

所以咪話你柒囉，打錯人同打支共混為一談，四處樹敵，再係咁想全世界撐港抗共，死得
靠你D柒頭打支共，笑L死

登唔登報可以討論下
但一定要道歉 做錯就要認

真

真 對佢黎講唔係好大件事
我知佢知大家言和就夠

唔駛拿開肚皮話俾對家知你柒咗呀

書面道歉就夠
唔好又廣告又還錢又去人門口跪啦..

銀行登報
一芳賠償？

你老母閪，郁D就傻撚左膠，正5毛口吻

agree

真
咁大間企業都唔至在你果小小錢
不過歉意就一定要有

咪 on 9 啦, 低調啲得唔得 ?
你估間銀行好想俾示威者表揚 ? 支那玩報仇唔俾佢入大陸係咪你賠 ?

有冇得問問律師意見先？

我又覺得呢場公關show 做得過！香港人最多就係錢，唔覺得會影響到大家籌錢俾手足

有誠意，外媒又鍾意睇

真心唔駛登報
情況就好似你5歲時整爛咗呀公隻杯咁

阿公嬲唔嬲 嬲㗎
但佢唔會駛你跪 唔駛你賠錢
只要誠心道歉, 就good enough啦

你跪住賠錢, 阿公唔會覺得同道歉有咩分別
但你對面屋呀強望到你咁柒 就從此笑你on9仔
你喺佢心目中就成為弱者

咁會唔會易明啲?

推
我覺得可以

講咁多嘢，雙十同佢慶祝啦！

幾廿歲人腦都冇
所謂國際支持就係條法案同英國佬施壓聲明
唔撚係以為UTUBE堆觀眾比LIKE可以抗共下話
又係到偷換概念 打錯人下次唔打咪得
叫你咪撚沖出黎跪就話我係中共
死老野自己收皮OK
係掂既唔洗班後生出黎啦

你老母閪，郁D就5毛，正傻撚左膠口吻

對唔住 上商

屌你老母呢個POST都有1300正評真係on79，你地班左膠撚快撚D去死啦

共產黨長春圍城好彩冇死人，如果唔係民意逆轉曬冇可能成功
美國獨立果時好彩冇死人，如果唔係民意逆轉曬
烏克蘭好彩冇打死差佬，如果唔係民意逆轉曬
二戰美國放原子彈好彩有同平民講所以冇死人，如果唔係民意逆轉曬

喂喂屌地你老母醒未呀，籌旗去登報道歉?
你班友係咪塞撚住左個腦呀

人地有心整左呢份道歉文
好心你班撚樣唔好開口埋口都屌
火爆唔應該對住自己人囉
仲有有意見咪提岀黎 唔好下下粗口先！

支那仔即刻迫間銀行追究
唔追究就開始打壓

記唔記得稅局道歉活動

對住你D左膠閪比人屌係正常既，道歉道乜撚野歉

你家陣道歉就等於我地做既野係錯囉，傻閪

扑錯未扑錯囉，下次唔扑未得囉，洗撚道歉咩

由你一道歉果下開始就代表住D手足做錯野啦

你望清楚人地既團結係咩野先啦

美萊村屠殺都唔會衝出黎道歉咁撚On9啦

好心用下個腦，讀多D書睇下一場運動入面道歉係一個咩野既符號意義先啦

道歉就係認低威呀，自己滅自己友既士氣

今晚旺角又裝修左次

你個低威係同邊個認嫁都要分...
依家同台灣認呀大哥

道歉唔代表認輸喎

同温層就知啫 而家唔係要去跪 唔係要賠錢

就單純講聲Sorry 係咁多 件事完咗

畀人睇到唔係鳩裝修就夠

明唔明?

我又冇話要割 道歉完 下次小心啲就好了

用下個腦啦，你認低威果下就係滅自己銳氣啦

你道左歉人地會有咩表示呀?唔通話，哦好呀接受你道歉咁呀?

你地做埋呢D令自己心好過D既野有春用咩

你掉撚轉哂
可以賠錢 一定唔可以道歉

樓主dcard個post比台仔屌緊

所以叫你地讀多D書就係讀多D書

道歉唔等於認輸就好似緊急法唔代表緊急狀態咁荒謬

我建議你咁想道歉，你快D聽日跪係人地塊玻璃面前哭喪三日未得囉

實上到頭版，人地實知

做畀人睇都係咁話 好多支持我哋嘅人都唔知做乜撚嘢裝修
重要去錯地方裝修

做錯咗唔道歉同Popo有乜分別?

減乜野銳氣
成場運動我地都係睇外國制裁
依家做場戲贏輿論拉攏其他國家士氣升番添

所以點解差佬咁撚惡，我地呢面輸到67咁未有原因囉

你為左道歉懶係好撚有品咁，輸左場運動

人地就不惜一切都要嬴

呢個未個分別囉

自己走去開POST比人屌
真他他媽刺激

睇書睇書 我好好奇佢睇乜書

又話各有各做 而家又唔係求人原諒

當做騷都係咁話

其實你唔去開po
台仔都未必知台資銀行比人拆...
我prefer冷處理
人地屌先算

清算?

登報成效唔大

我建議你去人地門口跪係塊玻璃上面哭喪三日

咁樣先有Noise

同意,你搵邊個幫你登?登嗰個人即係認左自己有份刑毀,無份都認有關係

讚成道歉，唔讚成登報。
亦唔讚成賠償裝修費。因為要有人出現，容易被狗有証據拉。
將來對家揾黑社會，或揾黑警扮手足破壞時好煩。

沈咗喇

我欣賞你
自己走去比人屌完仲覺得自己好似賺左咁

適可而止。

去埋人地主場開po
做多左啦...

就算係做
上twitter做比美國好過啦

我支持冷處理

上商 : 道歉
一芳：幫襯

讚成文宣道歉
但登報同賠錢不了

呢D咪典型左膠光環撚

文宣道歉可以，登報不了

不嬲都係咁
屌你自己沖出去跪唔知做乜撚野
上面仲有條傻撚話唔道歉就係中共
左膠忽上腦

運動成功咗，你事後雕花點道歉都得啦

支持呢個

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
今次係我哋唯一一次可以令到香港人唔再俾人洗腦 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷嘅局面

有冇諗過佢唔收驚得罪大陸話 收錢

當我冇講

x2
你承諾完佢聽日就奶共，咁你裝唔裝修？
裝修就破壞承諾架啦喎

confirm過上海商銀立場未？
台灣都好多人親中架喎

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

支持賠錢

要加英文呀！！

推，課金必達

如果佢唔收，問佢有冇其他辦法補償？

點解又有啲多鳩餘行動 冷處理算啦
要支持嘅點都會支持 唔支持嘅又有機會俾人做文章
仲有文宣係用嚟預告同解釋發夢詳程 唔係用嚟道歉 你搞到人哋落唔到台為咩

一定要做!!!

登報表示歉意唔係唔好 但要考慮到呢筆錢其實唔細 即使話和勇唔割 未必代表佢地認同勇武所有抗爭手法 而今次做錯左有一定嚴重性 我覺得我地應該自行承擔翻個責任
所以道歉係必要既 係同社會表示翻我地會自我修正 唔似得777咁野蠻 但要避免因法律問題變認罪書 同埋登報既成本會唔會有的over左
可以先做文宣 再考慮民記道歉 重點係以後裝修要謹慎選目標 有的野過左火就唔係道歉搞得掂
對唔住認真mode左 p牌不喜勿插

請廣傳：再冇借口唔帶口罩同雨傘

做得出就俾啲承擔
唔好話冷處理就當算
事實係搞錯人 道歉係最基本
但錢個方面真係要諗深一層
你諗下夠唔夠錢去俾人裝修 同埋今次打錯既唔只一間 仲有大貓
如果要賠既 係要賠哂全部
你賠一間唔賠另一間 你都係會仆街
但點都好 道歉先

10.1搞到一間藍絲鋪著火既 成間冇左 不如都比反錢佢好冇

呢一個又係做多咗

我做多左？定點 有冇人可以forward個post比我睇下間藍絲店

唔好再爆
唔好再爆
唔好再爆

agger

我話燒藍絲舖做多咗，文革咁。

果一刻真心嬲 陪反錢啦仆街 屌

我自己係P牌都屌柒你

C

老實講，如果人地公司求其有個人講句支持就打爆人間鋪我撐唔落。要懲罰間公司可以杯葛，但打爆人間鋪比人印象野蠻。衰d 講句藍絲都唔會因為一句野打爆黃絲d 鋪，而家咁同文革有咩分別？預咗比人負評比人屌不過而家外國都開始話示威變質，無外援嘅話香港毫無勝算。我知大家都好撚嬲想洩憤不過仗唔係咁打。

俾我係台仔見到上商俾人爆應該都係哦一下
網上文宣夠做

錯就要認啦，我地唔係狗，道歉啦

自己個名改得衰怪邊個

上海銀行=台灣
McDonald's= 中資

港人加油

就係道左歉，外國知道我地唔會亂咁黎，到時爆十幾間黃店就知道咩人做啦，未雨綢繆書都有教啦吓話堵截左班黑警都唔敢亂黎啦

你個用戶名都改得衰怪邊個
搞破壞block得

呢個真

唔好block 我 sor

Tuiiiiiii

推呢個上去

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

錯就要認，我地唔似垃圾政府，日日死撐難撐

攞道德高地
唔代表要將自己嘅柒事講晒出嚟嘅

長大喇
事實係重要
亦都唔重要

推 好多人想做

大把人支持先慘

支持。如果將來有人破壞，就好似割宣言咁，佢地係鬼，免被人抽油水。

唔講根本唔應該貼
有錢又亂洗
有錢比國難/星火好過啦

原來係咁，保險佬最識計算。

各有各做

想做嘅可能討論點做

覺得有問題可以講原因

但唔好一句多餘就叫人唔好做

各有各爬喇

4個月喇 係咪新嚟架

道條毛咩 多此一舉 整爛港鐵夠影響大把人返工啦 洗唔洗又道歉？

唔係一句各有各爬就合理哂所有野
例如臨時政府宣言呢d on撚79野

知錯能改 好

你覺得有問題 你咪講原因說服人

仲有 我講緊道歉信依單野

關臨政宣言乜事呢？

你都九唔答八嘅

一打唔洗找

所以咪話係戇鳩囉,仲破壞咩商舖姐?正中林鄭下懷，分分鐘仲有機會誤中副車，你話幾岸鳩呢

無話有直接關係 只係想講唔係各自爬山就大哂
自己諗下先

你做乜尻？

我有講個大曬？

依個情況用唔用得各自爬山先？

如果有人出街見人就斬 唔理係手足 警犬 個個都斬
我再用各自爬山 咁你屌我 我就無野好講

屌你老尾 道歉信都唔比出
惡撚到呢

各自爬山係咩意思

你自己諗下先

推！

上海商業銀行係港資，佢同台灣上海商業 儲蓄銀行關係密切，係姊妹行．

你就做乜9
你唔好拎極端化例子嘗試矇混各自爬山呢樣野啦
有唔比你出咩 你咪出囉
你要出唔比你出咩
講緊有問題咋
道歉即係跪低 承認裝修本質有問題
比人咬住呢點唔放

你就真係諗下先
大台騎劫前曲抗爭意義
唔係乜都可以用兄弟爬山

家下裝修錯人啵
死唔認錯 你同柒婆有乜分別

比起登報，
眾籌賠返錢裝修費咪仲好

道歉大哂？

會唔會係臥底搞😰

唔係大曬

但好過唔道歉

錯咩姐 岩定錯你定咩
係一定有影響咖啦
咁係咪要同所有受影響既都道歉
加上人地都未出聲啦
又自我跪低
而家出黎示弱咩

道歉都算 自己跪低先

其實賠錢應該平過登報

但要用咩名義賠

眾籌某機構 等佢地賠？
但會唔會比位狗入
話賠錢嘅機構同裝修有關 搞埋佢地

貼門口啦登咩報

唔通你覺得裝修上海商業銀行係啱

支持道歉.
方法再 lum lum.

搵下佢係台灣支持過咩慈善組織，donation?

裝修地鐵阻人返工又岩唔岩
要唔要向受影響人道歉
左膠幾時死全家

洗唔洗承諾以後做之前要 FC

唔需要加「台灣」，好兀突

係黨鐵唔係地鐵

黨鐵本身就係主要目標
令人唔搭佢就係我地想要嘅效果

咁上海商業銀行關咩事呢

裝修錯左咪吸取經驗 下次對準中資囉

本身道歉信仲可以帶出我地唔係毫無目標咁裝修嘅信息

本身行動上利係大於弊 都唔知你嘈乜春又跪乜春

道歉=唔再裝修？

當然唔係唔做 係對準目標再做！

都係啱句 你唔鐘意出道歉信嘅你咪唔好做

但我想講 如果你想說服其他人唔做嘅

我覺得你嘅論點未夠說服力

你可以諗下點說服人

我就言盡於此 大家意見唔同 講多無謂

被道歉
左膠大台風向成功
諗諗下係打手 講多無謂

有意思咩

向台灣人道歉
用番台灣曆法有咩問題？

道個歉無乜大不了
賠錢就無謂嘞，呢啲係銀行本身要預計既風險
亦唔需要登報，只要把道歉聲明貼係各分行門口就夠，仲可以俾到更多巿民知道上商並非中資，或者可以幫佢地宣傳下添！

錯就多d 支持上海商業，例如開戶口

咁你地可唔可以下次做野fc左先

支持。

貼下文宣 ok la

我諗緊唔好寫埋台灣人落去住會好啲

台頭只寫上商，更加能反映只對事不對人，否則外界好易誤以為我哋有心透過某啲動作嚟拉籠台灣人

唔使咁急著

特登做呢啲世微地方反而比人以為我哋別有用心

用返香港人嘅文筆style而不失體統咁寫就最好

台資可以係親共
自己睇路

死蠢 亂咁搞

咪玩啦, 比完無人知, 登報先有文宣效果

加埋日後嘅改善方法會唔會好啲？

登報又台灣暦

做show呀？

可能係，所以更加要拿一間大做例子，其他佢地會明係意外，無人會覺得要次次登。而實際上真係要fc好d先好出手。

有錢比前線手足好過啦
佢地用條命去博、有啲連飯都冇得開
攞筆錢比報紙佬湯到一頸血？
自己人都未搞得掂做咩門面功夫啊

無意思 不如捐去打官司

南洋商業銀行係中資⋯⋯

登報做文宣幾好

做多左

..... 做多左喇，何必呢

一篇過啦

可以問下啲台仔若果上商真係唔可以收呢啲眾籌賠償，可以捐去台灣乜嘢慈善基金？或者直接捐去蔡英文嘅競選總部，激死共産黨。

台灣人好重視個民國日期，更甚於國歌，因為真係全台灣人都用

on9

登報有春用咩

將d錢比銀行好過比報紙

推
夠大方得體
錯就要認
我地表現得比政府文明

我都覺得拎完就夠 見好就收

我哋係錯打上商，唔係錯打台灣人
淨係對上商出應該夠？

要中英照

要中英對照

我推

去台灣先出到分廣告噃。

去分行門口用皺紋膠紙痴一張喺佢門口咪算
講真登報成本高又唔係真係咁多人睇到

-

拎走D台灣元素啦，太別有用心。好似你踩錯人發現對方係台仔你先道歉咁
未必至於要俾錢登報賠錢，始終開左個頭，之後再有同類型問題或者有其他同類型的追究會落唔到枱。好多人concern都係錢有更重要用途
可以低成本d做法，搵民記就搞錯鋪承認抗爭者失誤，以上商為例，解釋返係推緊急法令抗爭者情緒一時走向極端，盛怒下係某d情況做錯判斷。同行手足已盡快作出指正，並在平台進行多次檢討定立目標清單避免再犯，再balabala係政府的手段搞到天怒人怨
將通吿貼鋪
大量人手like 上商fb page+twitter post 通告落hashtag
通告可以呼籲其他人去開户做客仔？

呢個一定要做，仲要俾全世界知道

民國日期好D

小朋友

同人道歉都會用人第一語言而示誠意
我唔覺得用人寫文體制道歉有問題

Use the western Calandar not the Taiwan one - because the messenger is from Hong Kong people and we use the western calendar .

Message need to be sincere and not trying to feel fake.

I support an ad in Taiwan news for this. Have to be able to admit wrong-doing.

同意同意

但上面有ching 提既法律問題就要再了解下

好，推。

手足做得啱。

唔夠力推

笑左咁hea不如唔好做。

We just need to apologize and not compensate. The bank have insurance for that.

Hong Kong people are rich. So if you have crowd funding (眾籌) link, people will donate to make it happen

屌 我睇Fb 好撚多真心左膠想夾

慈雲山發射站

近排tvb 啲訊號收得好差
有無師父上去check 下？

與其拎舊錢去登報
拎舊錢去佢門口俾間銀行裝返塊玻璃咪仲實際
一樣會上報

尊重返人地好啲我覺得
話哂我地做錯

諗得過，我會願意捐
要話俾大家知黃藍既分別

支持登報同埋賠錢畀佢

support

做錯野就道歉啦
咩叫多餘野

比民記讀封道歉信好似有得諗

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

登報除左道歉之外
仲可以俾人睇我地有針對性對黨企

幾時有得眾籌啊？

啱呀，笑人唔讀書前自己都要讀多啲書先

快d出

其實有朋友因爲罷工而比呢間銀行炒左.....
我見到你地咁討論都唔知講咩好
真心一問
你地想要證據證明你地炒車
定繼續借呢個機會做公關

唔好賠錢，之後行動支持佢就夠，賠錢一次性，但係俾佢整返好間舖，無人買都係無用，尤其宜家台式飲品咁多，營運點都有啲吃力。咁不如直接飲嘢就買一芳，佢睇到條數會理解

拎錢黎做其他野會唔會更好呀
國際文宣輸梗呀

支持登報，搵黃報登
公開道歉政治效益好大，比國際陣線知道我地係有底線
建議甚至眾籌賠錢比佢地，做左既話肯定創造歷史

幾時都話要冷靜架啦
爆爆下就情緒高昂時就記得架啦

係啊

仲有一芳啊！

一芳一直有支持抗爭活動
有罷工，又有在分店收集
巿民心聲和布料整連儂百家布的

被人錯手裝修咗

你就最多餘

咪玩啦 順便黎個真攬炒囉 賠都係政府賠啦 有錢比人打官司好過啦

要登
登報 民記同時做
不過唔好強調係台灣 用返西曆

你唔同意
你可以唔捐
同意依個idea 嘅人捐
就係咁簡單

同文宣配合好重要

有錯就要認。推

上海匯豐點解無事既

我覺得我地可以將眾籌嘅link配合d長輩圖同文字，令佢地就算唔捐都會支持，改變睇法。例如:係d字說明抗爭者呢步可能做錯，但我地有承擔，願意認錯同作出補救，唔似呢個政府有錯唔認仲去包庇...

用西曆ok喇

拉攏咪拉攏
而家擺明地球聯合軍反你支那

要有英文版
日期用西曆
順便話番有d係popo 做，觀塘站🔥或者說明什麼不會做etc

籌返幾百萬比人裝修實際好多

推
支持

有證據咪拎出嚟一齊討論
你乜都唔放上嚟靠一面之詞就要人做決定先?

721
811
831
101

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

與其搞眾籌登報, 不如用眾籌登報得返來既錢去賠比上海商業銀行?
賠左錢之後唔洗大做文章, 一人一個連登仔SHARE個道歉信出去
到時再傳埋比台灣既朋友睇
咁可能會有埋免費宣傳都未定

唔使賠 銀行大把錢 唔會計少少 道歉即可 不用承諾甚麼 承諾後會俾人裝陷阱 如可以 加埋一句對其他裝修錯嘅都致歉即可

612 721 811 831 101

On9 都無辦法
錯就要認 做錯嘢等人哋開聲屌先道歉 咪同777一鳩樣
支持道歉

賠錢仲實際啦

雙十點慶祝好

pushhhhhh

錯就要認 我地唔係林病

會唔會最後變左淨道歉冇錢賠

搞過上商嘅不如去自首

道歉係做得啱。

幾好

眾籌道歉之外
會唔會賠款先

返工啦阿sir
你老婆約左我呀

仲有一芳

仲有一芳
人地細鋪仲窮

比個email 佢，想claim 錢可再聯絡

有錢倒不如資助手足生活費同打官司

勇武係前線兵荒馬亂，點錯相好難怪，我地事後補鑊有幾多做幾多

搞人舖班友好多仇恨佔了身體 , 佢地不會道歉及負責任 , 只會怨人改錯名

屌人民意撚既
你咁威自己單拖入元朗/天水圍爆人囉
mon post 狗

道歉但唔負責任 , 咪假囉

支持，做

出道歉聲明同派人係受影響分行派下傳單順便宣傳裝修理念。

一箭幾鵰，何樂而不為。

入面有人叫我哋集體開上海商業銀行戶口
有無得諗

道個嫌好應該
做錯要認
我地唔係港共

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

高招

Support support, 認錯從來都是勇敢的行為

支持賠錢 !!

高

我地要爭取聲音，香港果班就算鳩數啦。

目標係國際，國際，國際！！

我地唔係班廢柴垃圾高官，做錯野咪認錯，敢於承擔。

我屋企人黃嘅 雖然對裝修無乜太大反感
但聽到話裝修錯咗啲非支共店舖 示威者係會瘋狂道歉同會籌款俾返錢佢地
立即好開心大讚

所以做錯事 一定要補救

推呀

更加唔係班POPO，永遠搵藉口美化自己既錯。

香港既民意，WE FUCKING CARE!

夠啦
如果係咁popo會再裝修唔同舖
我地又道歉？
變相我地係破壞怪，俾人入

AI

同一芳一樣 比人噴招牌果時已經即刻澄清大陸代理唔關佢事

你登完報佢就被迫公開跪低啦，入錢、申請信用卡好過啦

唔好講捐錢，會好多爭議

冇單一陣有啲傻鳩話人地報大數

如果有單眾籌，籌唔足邊個貼，調轉有剩啲錢又點用

又唔知人地入唔入到帳

會唔會俾政府搞，話收咗不明來歷嘅錢，咁唔通要公開哂捐款人資料

想補償就叫多啲人開戶用佢間行

賠錢*

保險賠嫁喎暴動

Fire and perils 度有講賠暴動
全險都冇exclude到
其實銀行損失有限

多鳩餘 真係再次證明連登太多小朋友
成日為啖氣做埋啲多餘野

邊有人出信會跟對方曆法
唔好自以為寸到強國啦好嘛
照用西曆就得啦

尖沙咀/銅鑼灣
陣間見

唔係，香港一芳係要畀個fixed嘅品牌使用費畀總公司
無論香港一芳賺又好，蝕又好，都係要畀咁多
就算香港一芳冇賺，都係要交咁多畀總公司；就算賺多咗，多咗嗰部分都唔會畀總公司
佢做幾多生意都唔會影響總公司收幾多錢﹐咁仲有咩理由唔支持同路人？

啱呀，香港就用返香港習慣

其實係做個姿態，係公關手段
細節點實行可以再諗
你講既顧慮都有道理，解決方法大家再諗，例如剩錢可以捐比星火/成立補償基金

睇下熱門Po on9
見到大量p牌反對就知，賠錢俾上商係一定要做

咁點解唔順便解釋埋點解攻擊黑品360同黑心？
其實好多人唔知

推推推

佢係bank 唔可以錦樣收錢
佢會比HKMA 啲人玩死
不過道歉一定要

咪玩啦又眾籌
有錢可唔可以拎去前線關心勇武

去邊度俾錢眾籌啊？

追下Po 先覆

2個都要
請和理非義士幫手攪

唔衆籌喇 出咗聲明就夠

做錯野都唔撚使道歉
你岩上去做共產黨多啲喎

除咗真係賠錢，高調道歉都係公關手法~ 我地唔係淋病，有錯就要認！

銀行都是吸血鬼 理佢中資定x資

我睇wiki，上海商業銀行而家好似已經係中資背景

拉

冇呢

請文宣亦幫手做嘢：

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

杜汶澤都用佢出糧，點中資呀戇撚99

台資唔晒架，大6的上海銀行有揸

以不割蓆為原則底下，我建議開眾籌比被 TK 既商戶喎

Yes

做錯就要認 唔好學黑警 支持道歉

飲到糖尿病就得架啦

收聲啦孔明

咁係無用架。
即係你屌左條女破左道，完事後同佢講屌錯左抽返出黎

集體去存錢？

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！

真係支持 真係要做
要話俾世界知我哋唔係暴徒 唔會亂鳩咁嚟
建立返個形象 比更多人支持我哋

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不拉文回覆！

同意 道歉

其實係邊間比人搞咗

幾時做, 幫手捐

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

記得要出埋英文version，轉發外國戰線，等鬼佬知我哋唔係立亂破壞。

屌講都講到口臭

肯定上商請撚左一班打手
佢話就話台資，入面成班高層舔共舔到出哂面
大量深藍廢老支持黑警！
罷工個日邊個無返，HR 就記名諗住再秋後算帳
唔好再話要向佢認錯，你地根本無裝修錯！

利申已離職

好聲好氣討論得唔得

就黎想block晒上面係唔係都鬧既on9仔

支持道歉行動

琴日有手足錯打匯豐玻璃，如果連埋匯豐一齊道歉點睇。

冇人會收

咁係做錯使唔使負責?
個波踢俾保險就搞掂?

道歉信就夠， 眾籌on9野你幫左被捕兄弟先
佢地更需要錢

Useless

贊成道歉

同意 幫推

why not both??????

Agger 點都要做個樣

其實根本唔駛哂錢登報

搵個小型文宣活動 吸引啲記者去探訪咪得囉

前線餓死啦
你真係諗住咁樣晒錢法？

仲有, 有冇諗過

如果登完報, 人地一句 「我不接受暴徒道歉」
咁點 ?

推 +1

睇完回覆先覆好嗎？
拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

支持登蘋果報道歉，關公點都要做

睇Comments先覆好嗎？

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

仲要俾少少承諾, 如果情況不變, 不會再做同樣的事.....

有誠意的道歉
講實際發生的情況, 因由, 講明邊到做錯左, 之後道歉, 及承諾!

push n thx

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

721 831 101 104

睇Comments先覆好嗎？

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！[/quote]邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

睇Comments先覆好嗎？

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

道歉都=認自己做
道得歉點解唔賠得錢

呢舖我一定唔會捐 痴撚線 打開肚皮比人知你7左

Show blocked user 騙人的吧
條友五毛黎

Btw 支持樓主

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

台灣人用民國日期多過西歷

你想人哋講啲咩
同埋保險claim 過 係會加大保費

真係慘 前個排台仔仲捐左3球裝 來香港

認真地道歉

HSBC都中過招，樓主有冇得幫手改返個匯豐版，中英對照？

記住出埋英文版

唔夠正經

邊度多餘啊

推！！！！

好文宣

人地解釋左咁多次都仲唔明

推返上去啦

眾你老母咩，而家打緊仗仲亂用錢

推！！！

可以 但英文差 做唔到

眾籌比錢裝修費先啦

已經講咗唔會畀

拉

一篇過對黃店道歉好過啦
錢嚟㗎

之後多多幫襯
令佢哋今個月營業額補到一年

啲人好撚藍

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

有錢幫手足啦

我覺得不如將道歉信貼係店鋪門口，眾籌就用黎還返損失嘅錢比佢？

兩個都寫啦咪煩

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

啱

你咪又係一粒膠，傻閪，

喐啲就話人左膠，同啲五毛問，你係咪中國人有撚分別吖。

唔洗哂錢登報，發新聞稿俾記者，請民間記者會幫手讀。
眾籌裝修費

“我們對於上述錯誤破壞行為作出最誠懇之道歉。”之前加一句

香港的抗爭原則從來是以不傷及無辜為主要。發生是次事件乃我們的不慎和錯失”

咁佢點解仲要用一芳個名啊佢一日比緊錢總公司 一日都唔抵幫 係佢自己揀用緊人地個名 冇人逼佢
當初想借人地個名搵錢 依家割完就想用黃底黎搵錢？

開嗰時都未係共芳

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

有錢幫手足啦

唔怕生壞命，最怕改壞名，這是今次例子，不過你話e間銀行係咪唔紅我就有保留，剛看維基

"2017年3月20日，香港人壽原本股東亞洲保險有限公司、創興銀行有限公司、華僑永亨銀行有限公司、上海商業銀行有限公司和永隆銀行有限公司以71億港元出售予神祕買家首元國際有限公司（中國先鋒集團持有），其主席陳智文及總經理張立輝表示，出售後維持正常運作。而高盛（亞洲）有限責任公司和野村國際（香港）有限公司作為上述5名股東聯席財務顧問"

佢係賣咗香港人壽唔係賣自己。

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

邊個再推Po 講乜撚嘢眾籌就要籌畀我等我唔使日日食indomie

拉 道撚完歉喇！推行動Po 呀！請善用不推文回覆！

有錢幫手足啦

想講上商嘅其中一個大客係TVB...

利申: 前員工

去埋台灣個邊 fb 點睇 ?

我捐星火唔撚好?

呢樣野可以吸引傳媒報道 焦點唔係邊個有冇做錯 賠幾多 而係我地唔係無差別裝修

又一件唔道歉=共產黨

冇料到開始喪罵

可以捐錢幫佢地買玻璃

向台灣文宣民國行先，西曆行後好d

我淨係知有班廢藍係咁屌

讚(P牌冇得推) ！錯就認，唔會好似啲狗咁厚顏無恥
不分化不篤灰不割蓆

是一種高級別的尊重。

「中華民國」亦非在臺灣誕生。

長期抗爭，不樹敵，多結盟友好𡁵要！

推，一定要做

又想帶風向？！正仆街五毛！DKLM!

一粒屎！收皮啦，好明顯你係仆街五毛！Dllm！

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

岩！

左膠野無人搞?

道左歉咪得囉
登咩大字報
冷處理啦
拎翻出黎大大聲講做咩

一係就賠錢維修，而唔係籌錢大大聲宣傳件事，俾人借機會抹黑

又捐星火又捐上商
有咩問題
錢的地有

係藍毛？！

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型港島遊行盡量唔好參與 /著街坊裝扮和平算9數 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武每一次做野時諗定後路

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係